SH以黎 個人健康左

完全唔敢開APP

迫自己做運動

分散注意力之餘

仲會好訓d

見字做運動

每股70元，專家看好市場；會瘋的股民二按再上車。
每股50元，大鱷開始拋售資產；會瘋的股民辭去正職靠收息過日。
每股35元，散戶大手入市，會瘋的股民計劃來年環遊世界。
每股28元，專家建議撈底；會瘋的股民深信鑽石能量底，等候發大財機會。
每股20元，專家建議投資者要謹慎；會瘋的股民一笑置之。
每股13元，大批市民收集家中糞便；會瘋的股民開始恐慌，上網徵求網民意見。
每股6個8，新聞報導有眾多人士被潑糞；會瘋的股民發現戶口無法交易。
每股5毫4，清潔工忙於打掃街道；會瘋的股民終於說：天呀，還番啲錢比我

連登仔：strong hold